選票個屌字.有無人留意到

唉係好笑 仲好悲哀